馬會係咪會請打手煽動人送錢?

如果係我，一定會叫各大報章宣傳有大獎金
到各論壇叫人ff自己中獎

1999

請問馬會香港有咩合法對手?

關咩事
冇對手都可以去宣傳
叫多d人買

三大嘅精算師